（貓撚入）貓身上有呢d野跌出黎

係佢訓嘅地方附近有 Size似芝麻 摸落去似鼻屎質感 請問係咩黎好擔心

眼屎

是咪蟲蛋黎

眼屎黎，記得定期用紙巾幫佢地抹眼

蟲
由個屎眼走出嚟/all屎走埋出嚟
死左變硬左

你仲掂

快d餵食除蟲藥
食完好快冇事

但我平時幫佢抺d眼屎係黑色

咁好驚喎

都幾肯定唔係眼屎
留意下佢all嘅屎
會有一條一條白色嘅蟲仔 應該唔會好多
有時係透明色
但走左出體外一排就唔知點解會死
變硬，變左一粒白白地黃黃地嘅嘢

洗手

隻貓啱啱養咗兩個星期 佢唔係好肯俾人喂食藥

隻隻都係咁架啦
睇獸醫果時叫佢地護士醫生餵埋
食一粒半粒就得
好快除哂

我早兩日打去睇醫生醫生都冇講呢個問題 係我琴日先發現佢訓呢個地方有呢啲一粒粒野

樓主呢d我幾肯定係蟲

因為訓教果時有時d蟲會係屎眼走出嚟
（屌講完都覺得核突）

好啦咁我快啲喂佢哋食先

好啦唔該晒

想肯定係咪蟲
觀察下d屎就得
我買90%係蟲

屌諗到個畫面

呢幾日都有keep住睇啲屎 但冇蟲 應該真係屎眼到慢慢爬出嚟

以前我果隻都係咁
果時我好討厭隻貓（我好驚蟲）直頭連房都唔準佢入
隔左一排先錫番佢

蟲蛋黎

要all完果下即刻睇 （會郁郁下）
過左陣就會死哂唔易睇到

屌呢個post 講到我想嘔

屎蟲
食藥就冇事

唔好意思

要喂佢食到先係難度

拎去診所睇醫生 到時叫佢地餵埋

呢啲蛋係 enterobius vermicularis 既蛋 佢會係宿主係訓教狀態個陣爬出黎 令到貓會lick his ass 樓主睇醫生開啲杜蟲藥好快無事

好恐怖

Post下貓圖再講啦

好驚我隻貓都有
睇黎定期餵下杜蟲藥好啲

絛蟲

真係要 每個3個月就食
家居都要防下 始終我地係街唔知帶左咩返屋企

隔

蟲

一張貓相都無，你話你身上趺出嚟都得啦！

我想睇貓

食杜蟲藥啦 絛蟲嚟
留意下佢屎眼 會有條蟲走出黎郁下郁下(絛蟲嘅其中一段)
隔一陣就會縮埋好似粒芝麻咁

我以為貓lick his ass係清潔自己 原來因為有蟲？

係嘅係嘅

蟲蟲蛋
食杜蟲藥可以輕鬆解決

餵藥有困難既話我係用隻叫milbemax既杜蟲藥
好似話有牛肉味
同埋好細粒
加埋落啲乾糧到佢會自己食埋
都係個幾月俾隻貓食一次

幼貓啱唔啱食 使唔使醫生處方 係邊買

重有隻係透明液體狀專比細貓用 倒落罐頭混埋比貓食就得

咩名 等我搵下先

問醫生或者診所配 我唔記得了

絛蟲嚟
要去杜蟲+跳蝨

好想睇啲蟲係屎忽窿行出黎
樓豬可唔可以影俾我睇